自己一個出trip既你會唔會覺得好撚孤獨

住雙人房

幾個月對住張空床

又要同條女隔幾個月先有得見

好撚悶

最鐘意自己搭飛機 尤其凌晨機

做乜一條人訓兩張床既房

食飯會悶啲

因為book撚左雙人房

係無私家雞屌者，打住飛機先

唔關sex事

咁咪識多條女

係⋯ 今日又要飛

唔會
坐得office耐會悶
出個trip當去行吓

巴打飛邊區呀